一人一個讀書時期覺得唔合理嘅懲罰

一定係罰抄
完全係曬紙同原子筆
抄完又唔會有咩得著

On9得過罰企？

依個都係
坐第一排如果罰企
咪遮住後面睇黑板

罰企係企喺課室最後

講粗口就罰錢
利申，冇俾人罰過

我之前試過坐第一排罰企 無企最後
比後面啲女仔屌我遮住佢哋